綠色線係食屎狗！！！

仆街啦屌你！！！